今日係lihkg創辦一週年紀念

生日快樂

第一個 post 係 2017-11-25 19:01:36

LIHKG 討論區正式成立 🎊 新世代，新平台，新開始

up to now 159799(藍鳥) 個 a/c

我前面個堆number已經好少上

9哥

我第四日加入，已經係3萬尾

連尼住係
#13843

高登人:連匪竊登一周年

HKG+

Yes

幾時到飛ching同笠清約戰一週年？

希望大家祝我生日快樂

X登點只係唯一？

我26號先加入已經萬幾人,不過嗰個ac已經棄咗

up to now 159857(moommmmo) 個 a/c

生日流流講啲咁既野